阿仙奴球員賽後被驗出服用禁藥

喂喂喂

對曼連駛撚用禁藥咩

ching ho ball

你試下比次回合班獌踢 睇下邊個笑到最後

屌，以為係咩驅蝗藥 啲frd

魔性澎湃

高手過招 一盤定生死

肉面飛龍